Kohtokorra pärrast ollid kokko tulnud.
Kohtowannem: Hans Paumann.
abbimees: Tõnno Kirschmann.
abbimees: Jürri Mesner
Kirjutaja: H Aunberg 
Kohto asjo polnud selletada.
Kohtowannem: Hans Paumann. XXX
abbimees: Tönno Kirschman XXX
abbimees: Jürri Mesner XXX
Kirjutaja Hans Aunberg. [allkiri]
